唔撚順喎你個樣

警察子女好慘

佢哋啲老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦。

唔俾人蝦就無天理

警務人員子女關注組

叫啲仔女咁樣圍撚返隻狗仔先

唔撚順係乜樣

死黑警 唔撚死都冇用

圖2係元朗喜利？

賓仔sor

施Ben sir

Ben Ben Sor

Ben sir 咁既樣

黃air 個閪樣

警務人員子女關注組

樓主開錯台啊

吳能順

仇警都算感情喔

差婆定差佬

好臭串